2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論16 sick leave

賢仔華麗留名

依家d 80後

咁快又新Po

沒有9up那有新鋪

金崎留名

樓豬復出未

聽講你都可能會sick leave

森脇:你老母臭閪

那須:行開啲啦...屌

🐷🐷

Super!

有星腳同冇星🐷

勝利球迷Super!

勝利球迷(無獎)

2018 亞冠東亞區決賽 我川vs傑志

未來球迷

熱狗

艾歷臣好靚仔

呢排推鋪速度快到呢

gay

唔認真講波嘅人多左
要杜絕下

岩

果啲成日鬧人同hey0果啲

成日叫春果D

U中晒

一樣都唔中

星期六,日畸寶無丁咧播

依家都係一周播場

來吧 大衛 成熟D啦

上強國360好過

跟兩位首富去睇Live好過

點睇東京個15歲踢j1

00後>>>>>>80後/90後

辣殺🐷

三個齊晒

？

好彩冇我

四個齊哂

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

你已經俾我斬爛咗個腎

請我

🐷🐷好殘忍

下個目標就係...

豬腎

斬包

G持

我既切割簡直係完美

頭已側

無左樓豬 條中場好弱

留明

你已經死了

笑

🐷好波

被迫害

勇武

川崎暈

打錯字咋 唔好擇我名呀

法國金崎流行越來越囂張

贏紅狗姐

樓主 ... 咁應該點樣處置呢名會員好呢

影響我地波鋪同我川fans嘅友好關係
同叛黨亂國無分別

叫佢自爆+連登名

不如我地交金崎Ching出去算 我川Fans我地真係惹唔起

下次696贏左佢地會唔會襲擊球員巴士追擊金崎夢生

Agger,我川第一人一陣黎殲腳犬滅樓豬就碌柒啦

派人打鳩佢
自己繼續守秩序

丁咧Po一向都係主張愛與和平既好Po可能過冇耐就就要比我川Fans攻陷 各位手足我地有緣再見

派🐖去？

打交係存在,不過要繼續主張和平 理性 非暴力

讓愛與和平佔領丁咧

NO.1 啲𡃁去啦唔洗我地

佔領丁咧,正式啟動

我今野秦幸 正柒頭

剛收到我川球迷會通知 , 要係聽日中午12點要見到金崎Ching道歉留言 , 否則 ..........

清場

molamola

比清場更恐怖 ........

究竟我地講緊乜撚嘢話題

今日係丁咧發展入面最黑暗嘅一日.....

冇上一陣大家就係就搞事

對唔字

金崎流行成功爭取大家9up

呃post推功力深厚

大家唔洗幫我 歉係一定要道

考慮到你認罪有悔意

仆街 po唔到相嘅

貼返d我川圖

金崎ching痴左

嚇到我字都打錯

得罪我川，樓豬都幫你唔到

禾巧京京

點解要支持大王呀
型囉 威囉 ..........................

件衫靚得唔得

英雄主義，我唔妥你我可上網屌你

吖

我唔鐘意你 可以鳩你
鳩波你啤咩呀 出黎隻揪丫
隻揪呀
揪我丫 揪丫
我揪你 你揪我 點呀
你見過優勝未,你見過捧盃未呀

你睇過我川未,你見過大王未呀

神奈川揸fit人吖嘛

你見過lum友未,你見過死人未呀

好巴閉呀 ?

你知唔知佢優勝比人拎左掹唔到
你知唔知佢親眼睇住佢隊波,輸, 佢救唔到
你知唔知大王諗緊咩呀?
話俾你聽佢唔想做揸fit人
佢唔想入我川
但係佢無辦法 無得返轉頭
係呀 每個人都有偶像 我都有
其實 踢唔踢波 我理唔到咁多
但係我想話俾你聽 入錯隊 無得返轉頭ga

今晚冇睇 聽日爬文爬到仆街

成熟啲啦肥雞

你知唔知佢世界盃個位比件死肥佬搶左佢掹唔到

大家打個j冷靜下la

有無人知如果唔係日本人有無機會買到8月31號日本對澳洲 D波飛??

去官網抽飛
唔中去y拍bid

係咪基本上都會爆場 我就預抽唔中架啦
如果BID會大約幾錢張

是乎位置同場波重要性
國家隊係bid過唔知

好似演唱會咁尾場前排都一定貴到仆街咁

個肥佬咪你大佬囉

依家啲90後淨係識打J

之前睇水手提前一個星期去到LAWSON仲有大把飛賣 係得龍門後面無

我唔去大阪睇6島6對櫻花 就係想睇國際賽
去到無得睇咪死

你地唔抵得我川第一人有得去睇我川咋嘛

搭新幹線返大阪

內陸機

宇宙戰衣真係好靚

我川世界第一

可惜果陣冇錢

問丁咧Po兩大財主借

佢地笑鳩me

🔪

🗡🔪

💸💸

🏦🔫

👮‍♀️🚓🐷

🍔🍔變🍉🍉

🍉🔪🍉

好想食

我都想拓住佢個大西瓜

🦉

你拓西瓜
我拓佢

有冇手足G持我教訓琦玉第一

精神上

要去mk場

今日睇咩

岩岩tvb套蒙面超人有大王教踢波

東方對傑志

陣間靜靜雞捉哂呢度d ching出黎
Btw, 肥雞考試加油

有埋太田宏介

一朝早起身就見到大王

射撚死你地

十卜狗志

大王

閪閪閪

大王ho ball

大前元紀正選後備都無

屌 乜依家d節目咁正 miss左

大王：轟牙

Sam哥考試加油

等myTV super

Me not sam哥

準機師

考試加油先

傑志加油

我老死肥雞加油啦

你都要踢好d

丁咧師兄們，今日港超東傑有無飛多

【所有門票全數售罄！港超聯冠軍爭奪戰：東方龍獅 vs 傑志】- 2016-17年度中銀人壽香港超級聯賽

球迷們，今日嘅港超聯冠軍爭奪戰門票已經全數售罄，一齊坐爆旺角場見證港超聯冠軍誕生！一陣見！

買唔到飛嘅球迷，可以睇東網直播！

-港超聯冠軍爭奪戰-
東方龍獅 vs 傑志
今日下午2點半 旺角大球場
2016/17香港足球明星選舉投票:
#HKPL #EmbraceTheMoment #ShiningMoment

俾力啦腎

我有飛，幫人問下

準備入場問候狗志

肥雞考試加油

🔫 ⚔️

Super

セレッソ大阪Ｃ大阪
スターティングメンバー
GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
DF 14 丸橋 祐介
DF 22 マテイ ヨニッチ
DF 23 山下 達也
MF 6 ソウザ
MF 10 山口 蛍
MF 24 山村 和也
MF 46 清武 弘嗣
FW 8 柿谷 曜一朗
FW 9 杉本 健勇

屍大阪

46

陣已最

我件46今個星期到

邊度買
要Kenyu

親戚去日本買

金崎ching又串我地

我都想...

Kenyu中碼thx

真絲嘅話即買

假絲

腎fc 1:0

我件螢都係中碼

程好瘦

上半場睇左陣見大宮打得好少少

地獄主場唔係咁簡單

有我

機票都買埋 廉航無得改
仲諗住買到飛 一落機去崎玉訓一晚 睇完場波先去東京

肥

咁好難搞wow

🐖

腎攬人大髀

係

買jr pass去遠d既地方玩

已入場
得返螢幕下面仲有空位

樓豬真人相呢

🌞1-0🐷

WTF

手球

丸橋解圍省中對手彈入

🐷

五個

屌你窒步 係咪on9

妹祖好波

妹

唔掂 聽日就去拎件🌸🌸轉轉運

🐖🐷🐽

退出

跟

挽留

冇人挽留我

不了

打波定打人

五件2-0

東方終於可以收皮

亞冠冇東方

抵死

3-0

東方個班所謂打氣團 , 真係得啖笑

腎仔是日重心 神船

廣島

樓豬有冇份沖入場慶祝

1:4完

傑志冠軍 傑志冠軍

挽留吉田🐷金崎🐖

附加賽東方輸埋 ？

冇晒手足了

比你迫走

幾時有

樓豬好似見到你 , 有份衝入場剷草

不愧係統領丁咧Po既男人

小妹甘拜下風

樓主where are you

神船1-0

吉B

大森

大家都係狗腳不用分那麼細

反骨仔去死敵咪屌

大力d屌

買左細 咪撚再入波

祝你好運

真心祝

又燈

除左樓豬，仲有無人有一齊衝入場??

Me唔勇武冇衝到

邊位ching

細

神船盤

吉清

中村航輔迫害牙吉

腳狗迫走吉清

最衰都憬藤春廣輝

呢度腳狗真係好惡

藤春廣輝好惡

沒有牙吉的第一天

牙包返嚟我戎食豬肉

樓豬叫錯人？

牙包

牙吉

永續牙吉

久保

條女咩名

五臭

撚狗咁撚

嬲嬲豬

大王好俊

人地鍾意Kanyuyu呀

樓豬醒少少la

前2頁貼左啦
你地無睇PO

你貼e張緊係召喚唔到

你hey0最多點解我我貼

我冇hey0🐷🐷
我也是受害者

腎FC

第二張揸波

比牙吉揸

大宮可能換監督

ジュビロ磐田MF山本康裕が右膝前十字靭帯損傷と半月板損傷により手術へ 全治は約6か月と発表

又賴我

你成日蝦人

好型

腳狗個個都hey0人

牙吉B唔返黎我都唔開鋪鳥

日職po已死

我鹿先係True Red

挽留丁咧po冚家

紅狗係FUCK RED

無牙吉不了

我都不願做人了

請珍惜牙吉

仲間を輝かせる“黒子の10番”山口蛍

一人一票挽留

🍔🍔挽留

腎仔挽留

今野挽留

金崎挽留🌸

長野挽留 ❤

邊個有艾歷臣J圖

我都試過

搞乜黎

以前踢波整親
政府醫院排左半年先有得做手術

好多 fd試過手尾好長

好渣

手術後唔敢再做劇烈運動 只係跑下步

慘

你地踢波咁博
我最嚴重試過拉親條根筋 痛左兩日

踢得都唔敢咁博

我未試過傷靭帶
最傷係膝關節移位抖3個月

唔好再串牙吉

最傷咬柴

我愛🌸🌸

移位呢d情況應該睇西醫定鐵打？

鐵打啦

個陣睇完又走去踢又痛返
重複幾次

最後都係忍住唔踢3個月先無事

🌸🌸🌸🌸🌸🌸🌸
你終於肯認啦咩

戀愛無分性別

🌈

我都算好彩 最大穫都係大咬 一個星期行唔到

咁我都好彩嘅唔洗做手術,只係無波踢

牙吉可否不要走

好似又有正選

伴我尻Up

我最嚴重只係抝柴 , 成個禮拜行唔到 , 又返唔到工最麻煩

我未試過拗到返唔到

今日談論健康
唔錯

吉青

沒有牙吉的第二日

回家吧

吉吉

吉b

新潟炒三浦文丈，可能係呂比須接任

岐阜

又係維他奶隻淫雀

京都
スターティングメンバー
GK 1 菅野 孝憲
DF 3 高橋 祐治
DF 6 本多 勇喜
DF 26 下畠 翔吾
DF 30 石櫃 洋祐
MF 5 吉野 恭平
MF 13 岩崎 悠人
MF 18 望月 嶺臣
MF 22 小屋松 知哉
FW 4 田中 マルクス闘莉王
FW 9 ケヴィン オリス

前鋒闘莉王

吉吉追悼區

真實版健威

學嘢啦肥雞

金沢班人一定嚇到賴💩

RIP

真係差少少

牙吉我知錯了

闘莉王goal

又係佢

京都闘莉王
田中不死鳥

射手榜排第四

上季名古屋用佢打前可能唔洗降班

佢唔打後又會失好多球

進攻當防守

今日丁咧po好靜

星期日個個出晒街

毒撚冇人約

冇左牙吉

牙吉返來啦

終於贏

好彩冇買

🐷🐷買左？

吉b有冇貼士

作死你

吉

牙吉回家吧

連續4場正選

今晚要反吉田麻友🐣

唔反姓吉田既 梳

G持吉田

永續吉田

清水婆婆憤怒了

闘莉王打完前鋒5場不敗

名字叫牙吉搖著尾巴

你先係狗

BB

貓呀唔係狗呀

我係狗

曼狗

陣間唔好失波呀

Ken~yu

吉～田

樓豬又笑人

近鏡好靚仔

8場入7球

1秒都冇

你搵囉咁叻

熱身睇波

隻鹿

Yo~shi

我愛🐷🐷

Hehe

Gaypo

戇鳩鳩波輸個戇鳩波

一間冇衫一間冇字

走黎走去

樓豬代購

尻波不了

有一件甩章
有一件甩色

仆街吉田麻友雞

渣ga

好撚燥

贏唔到

🌸

我利又輸櫻花又輸 好彩我鹿贏紅狗 如果唔係真係跳得樓

我同吉田同一日拎衫🌸🌸

邊個快d甩色甩章

你

你猁茅豬

修狗成隊獌咁
901

我地甩色甩章先定你轉會先

🍔轉會先

我唔會轉會

鍠鎷肥基亞

曼聯肥美路🍔🌸

吉田同肥雞去西班牙影嘅？

好襯肥雞

No

又入波

BTW件衫好柒

緊衣人

肥雞好忙

肥雞個頭好撚型

肥雞真人係咪咩都型

真人190Cm高 金毛比比鳥頭 肌肉簡直完美 見到D女女對住肥雞出哂水

200K週薪

大脾

隻手

年年都加人工

90後

下年轉左會高薪過月巴

左邊牙吉
右邊牙雞

你唔鍾意Kenyu

有咁矮咩

Usami文員

唔鍾意文員

G持文員仔

KATITANI
11

轉用LINE了

US0.99不了

肥雞

笠死肥雞

又有圖恥笑肥雞了

2-0

NOOOO

守住呀肥雞 買左細呀

咁又唔關佢事既

G持我老死肥雞

還我羅美子

我廠

你廠贏只係代表肥雞無鬼用

贏埋呢場好喇

成隊獌狗都係辣殺

貼圖興祝🌸🌸

Ching 你走先 我掩護你 呢度好多曼

Yoshi～da

打咁好博咩

反Hey0

反hey0小妹

唔驚，得兩隻獌狗咋

藤春廣輝係呢度球霸,
成日HEY0人

樓豬最仆街

狗咬狗

依度又hey0 惠比壽post又hey

遠藤保仁BB

絕對突破

訓教好過

暈耶耶

V93是無辜的

樓豬

柴崎岳

兩條link 一鳩樣

去德甲啦

去傑志la

隊友好屎

我仲勁過佢隊友

個邊好似又幾想佢留低

吉田、フル出場！敵地でリヴァプールを完封！

_ _ _ _
Hey0

你係猁咩

Yes

長友先発インテル3連敗、7戦未勝利

都應該唔關長友事 個陣咁勁都咁渣梗有d原因

歐洲賽可以唔洗玩

轉會

冇用line
樓豬真日本人

我個line無人同我講嘢

高thief: Too Old!

同獌聯絡

搞咩成個星期冇同你隊長傾計

樓豬激嬲人

咁早

巴打想問下 黎緊7月第一次就到時間去日本睇日職 飛去到現場買會唔會趕唔切

睇乜戲碼la

樓豬係邊🔫

吹田市

過緊海返工

嬲

嬲咩

成班大陸人連喼塞住晒成條路

一腳踢咗落去

撞鳩開佢個人 , 一係踢開佢個喼

如果我有187就好

肥雞有

有次俾佢地撞跌我電話 我又裸機 成部花q哂

肥雞唔只187

試過排隊上電梯有個蝗拉喼撞到我隻腳
我又用腳頂住佢個喼
佢差d成個坐低左

【蘋果直擊】哀兵征日本 東方亞冠最後一戰心態係.......

心態咪遊埠

代購團

踢完場波狗志拉大隊shopping

大量入手我川波衫返來放

即場換啦唔洗入

有得同大王踢波梗係開心啦屌

應該已經諗好食邊間燒肉

我川波衫係唔嫌多嫁

我川嚟狗志請人住麗豪

fans話作客件噴墨好突出

希望狗志拉隊幫川崎fans搶多幾件長火
人地唔夠位買咁多件返嚟

我都想要返件
印咩人真係諗都唔洗諗 大王

我川=大王

Kenyu

好靚仔

史特加俱樂部表示，日本國腳淺野拓磨本季外借結束後很可能繼續留隊，而不是返回阿仙奴。球員本人也對留在德國踢球表示了積極意願。

前日本國腳久保龍彥曾是亞洲最出色的前鋒之一，退役後在家鄉廣島執教小學生和幼兒園球隊。最近一次採訪，他說沒興趣執教職業隊，更喜歡教小孩子踢球。談到球員時代喜歡喝酒這事，他說比賽完不喝酒就睡不著，喝酒能打發時間，還能心情舒暢。現在球員都不太喝酒，不知道他們訓練完都幹什麼。

中國足協已正式寫報告、申辦2034年世界杯！

Go MU la diu

又俾錢雲加洗

迷雲

霧霾式足球

有d似變態佬

球場都會著火 .... 不了

兩件d色差咁遠

我間房用黃燈啫

18歲

我個件影出嚟仲黃
唔係甩色

小川航基同川又堅碁都分唔到

我地三個著出黎行街影一幅

森脇屌鳩李奧施華可能要停賽

無🌟不了

古南江南四大才子 今有🌸🌸三大fan屎

共通點係考唔到功名同無冠

三臭vs三🐖

你地起碼5臭

5臭vs3🐖

Yes
人多蝦人少

抽🐷水都係臭

點解要做腳狗呀 威Lo 疊馬Lo 英雄主義

又hey 0

好

元磐田FWジェイ、夏にJリーグ復帰か。

去邊隊

傳佢返黎
無講會去邊隊

樓豬係邊

04年奧運先有份

渣架

大阪內訌
我川威武

你有份咩

熱刺黎香港

早啲返工排隊先

漢堡危危地

年年附加賽都死唔去

我川球迷好鐘意淆演

送我

大家都準備優勝

冇你咁老

好大機會唔係酒井就係武滕

垃圾🍔

上呀我川 快d拎個G組準優勝晉級

水原首名

含大第三名

寧願含大首名都唔益泡狗

鍊鈁首名

肥普對豬蛇幾時賣飛

艾歷臣

一齊著金章安入場好不

著韋利安
入場掃章到散場

話咁快又33版

認真討論冇3頁

追悼你都5,6頁

食屎狗黎

跟住又欺凌我

呢度冇存在任何hey 0

中立球迷
只愛我川

去札幌同腎仔做拍檔

去我川跟大王踢波

去清水啦
之後返磐田打交

J - League 2017(11)-鹿島鹿角 對 神戶勝利船 201 hd201

J - League 2017(12)-札幌岡薩多 對 大阪飛腳 203 hd203

唯一選擇 我川

竟然播兩場

被我屌完黎

澳職完左要搵錢

要對腳狗了

諗住入幾多球

烏龍

要567藤春廣輝

大家安心買大波

無本了

拎哂去找🌸🌸波衫數

我都係
母親節要母親請飲茶了

孝🐷

有可能咩

拉柴啦你

一齊射波

我仲孝
母親節第二日考試
母親節要母親請食外賣pizza

辣殺藤春廣輝

試都好考嘅

幫我

馬體會BAM

唔考quit得U

係喎 用卡嗌外賣咪唔駛俾cash

吉田之前令大家咁膽心...

因為我有份挽留

肥雞比人笠死就上水

Gay

好有愛

左=肥雞 右=吉B先岩

match

Cut左左邊

好靜

地方的丁咧巴需要瞓覺

Weak

得我地兩個strong

我廠牙清

你聽日等比人中出la

學樓豬自貼下先

堂安律

錯重點啦清

🐷🐷又咁早

返工

呢個post好多廢青唔洗訓

有一個跟歐洲時間

GMT+0

收工

英國宜家夜晚12點 Match

agger

アルビレックス新潟DF矢野貴章が右ハムストリングス肉離れ…全治は約4～6週間

森崎雙子

你同牙吉

丁咧Po孖寶

丁鋪雙子星

我冇星

啲星係屬於大阪

大阪市正宗

9星

同市光榮

一間肥雞又Po阿伯準備5年張圖出來串牙吉

唔知伯伯依家過成點

牙吉第時老左會唔會好似伯伯咁

我即刻退出

Sorry 牙吉
我愛🌸🌸呀

肥雞又迫人走

唔關我事

耍花槍行埋一邊啦

去死

比人笠死多次換牙吉返黎

你們在欺負我

咸濕記者

我冇

都係肥雞

成日hey0牙吉

U

U2

新嚟留一留名！

唔好再Hey0我老死牙吉了

U3

Hi腳狗

好多飯腳

等比我567

Hi 我支持我川的

我要幫牙吉清算你班腳狗

我係我川嘅

冷靜 , 你清算晒呢到冇人9up架喇

推舉腎仔做大佬

今日係咪要突破

推舉肥雞做大佬

個個都係大佬me可以退出

樓豬：冇大佬做我唔玩了

即時生效

你做你做

又多個腳狗會然

佛山龍獅球迷留名

肚仔餓

邊個講豬肉我斬佢個腎

有🍔🍔

勝利素Bar

阿吉去九龍灣同觀塘最好搵肥雞陪你
九龍塘都

佢欺凌我

九龍塘？理想酒店執左啦喎

陳七個間

⚔️格劍

文有文鬥 武有武鬥

同返啲同丁咧有關嘅嘢先

點樣鬥文

喺呢度互屌就係鬥文

岩岩改左9月 睇隊腳對勝利船

現場買會唔會好d

普度司機屌打藤春廣輝

呢場有機會爆 早幾日買定好d

者係一飛到日本買定香港買定

就係為左睇Endo 對 Podo

阪神打比又未必嘅

腳主場就唔驚啦 , 吹田大把位 !

唔撚驚

反正你都走甩人

Me都屌打啦 唔是我廠名叔普子出手

入到紅鑽波

屌打埋樓主

唔打傷殘人士

樓豬場都冇得落

👊贏✌️

9 VS 0(1)

今野泰幸(有星)

⭐️⭐️⭐️⭐️
⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

998

999

1000